唉 作為深藍/盲撐政府既市民 一定好心痛

點解會俾黃屍嬴到咁
恥辱式
香港無希望了

有冇人返到學校/office聽到深藍同事/同學喊撚晒口問點撚算呀?